日日食外賣食撚到唔想食

有無人係咁

咁你想點

堂食囉

堂食呀！屌你!笑咗，但秒

煮仲唔知食咩好

氣炸